認真，香港今次單野有冇可能成為WW3導火線

你地都知啦，香港作為一個國際都市，好多外國人架嘛。如果解放軍落到嚟香港，唔小心殺左D美國佬....侵侵真係會嬲豬架..習敗敗又出名要面又硬頸...容不易勢成水火架...不敢想像了

大粒墨好撚勁

21世紀世界荷官

會變成大陸比人圍毆嘅導火線

真係有WW3 我地香港明明係受害者怕條春
要怪怪中共

光復香港 時代革命

大劣一戴一露好多生蕃國家做盟友架播

然後侵侵郁到維尼一條毛
普京金仔係咪會幫拖...

We connect the world

幫
一齊抆維尼d毛

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

講真唔好話我自視過高。但係我覺得香港係國際嘅地位其實都舉足輕重。因為今次係普世價值嘅一個鬥爭，老實講如果香港爆嘅話全世界經濟都會有一定影響。當初雷曼一間公司都可以搞到全球經濟咁。我相信香港爆嗰個影響力仲大過雷曼爆煲

維尼這麼可愛，你們怎麼忍心呢

陳同佳成為歷史人物

外國要名正言順出兵 首先要香港係一個國家
即係好似美國當年 獨立宣言

八國聯軍解放支那

21世紀新世界史

作者：陳同佳
編輯：香港政府
出版商：中國共產黨

唔係打咁多飛機，有時間諗下實際有咩做到仲好。中東美國中國三方面都只係打緊代理人戰爭，香港? 唔好玩啦 人地爭既係石油同稀土

LM 想睇 唔好又嘴砲
光復香港，時代革命

其實有可能

中國內戰可能大機會D

佢發夢都估唔到自己有咁大影響力

世界大戰

一頂綠帽, 引發WW3

蝴蝶效應

冇話冇可能，係有啲難
敍利亞都未，香港要排下隊先

內戰想問第二大勢力係咩？聽聞中國剩係得一個政黨

就咁睇無可能，就算你出蟹軍
即係各國聯軍或者美國即刻打中國？

反習嘅江派

你諗太多。人地國家有石油同核彈都未引發到WW3。

唔好再抱住一個「其他國家會救到香港」既心態去抗爭，要贏從來都淨係可以靠我地自己。

蝴蝶效應 我一直都信
我以為係一個好遠同好大既範圍 我未必睇到
今日真係見識到
重點係 我地係暴風眼既中心

咪又係共產主義

陳同佳表示：agger

重點係出解放軍後對全球經濟嘅影響

經過上次嘅G20,相信大家都覺得香港係世界都有影響力

中共作為全球公敵，大把人想佢死

當中共政權入急症室，相信好多國家會黎抆喉

補多句，抗爭要有自知之明，要知自己身處係棋盤既咩位置。

香港係外國進入中國既一個比較文明既入口，亦係中國想輸出外國既一個出口，僅此而已。

所以，中國並沒有好似大家諗咁想焦土香港、榨壓香港，因為香港仲有利用價值。正因為係咁，佢唔想你亂唔想你反。

但外國亦都冇咁睇得起香港，香港一旦焦土，佢地就會當香港好似其他中國城市咁看待。所以美國一路唔多出聲，估計係因為知道中國唔係唔緊張香港，而香港呢隻副牌未係時候拎出黎，因為佢地之間仲帶好多議價空間。香港於佢地黎講，絕對唔係係主牌之列。

依家個問題係視乎中共會唔會垂死掙扎

佢都黎攬炒

18國聯軍就有俄佬你覺得企邊邊？

騎牆機會大

普帝喉住東北地區好耐了

一定唔會，現代社會開戰成本極高，犧牲太大，如果香港真係咁重要英國人就唔會比番中國

人心肉做，你講嘅野絕對啱，但係唔係所有決定都係理性分析後得出嘅結果。唔可以排除習敗敗宜家嬲到仆街好想香港死

大家都睇大家唔順眼，等乜尻

陳同佳之亂
拍得住 塞拉耶弗事件

係就快

香港開國功臣

新疆人質：Sir this way this way！

陳同佳之亂

佢嬲就一定嫁喇。雖然我係黃絲，但我深信習大大絕對唔係何妖個種級數，佢唔會因為個人情緒/香港（which is 中國以南既一個島仔）而打爛同侵侵玩緊既成盤棋。

如果何妖既級數係Lv 1 (做野講野唔用腦), 林鄭係Lv 10 (忍得企得硬), 咁習大大可能係Lv 80或以上。大陸人去到某個級數係好聰明叻過好多人，唔同你平時見到既大媽，但好致命既就係佢對內好心急，心急想佢地進步同穩定，想d野成寧，所以拔苗助長既時候大家都覺得佢地痴鳩線。但佢地對外既態度依然會係好硬淨扮到好處之泰然，佢唔會因為情緒失控而對外出醜。

所以作為十幾億人既領導人，佢做咩都係深思熟慮，even佢好似稱帝咁都係有更深既諗法。佢就算會出老解，唔係因為我地激嬲佢，而係覺得我地煩到連利用價值都抵償唔到，焦土我地。

727 入元朗殲滅恐怖分子

睇下黑警保護恐怖分子定係市民

最後機會洗底 唔好話無俾機會

如果繼續執迷不悟 大家攬炒啦

支持一國一制 解放軍鎮壓

依加用經濟戰科技戰打就足夠
香港幫打意識形態冷戰

出唔到海